［拋磚引玉］一人一隊香港indie band

我先，PHOON，啲風格好正

Dear Jane

22 cats

Maniac!
Maniac!
Maniac!

phoon, maniac, say you care, 觸執毛，四隊我最鍾意

Blaster!!!!!!!

好rock囉

Phoon幾正
鐵樹暖場band先識

Qollision 意識樓 maniac

已經唔係一人一隊

門生！！！！！！

thud

murmur
鬥牛梗

ponyboy
salad kowloon

小紅帽

呀謙退出左

琴日岩岩發現Blaster 好正

但有gould神加入

換左個猛人入去

呀謙手鼓好特別已經唔係技術既問題
btw小紅帽入面最鐘意呀謙

同埋你地覺得gould個feel襯小紅帽咩試下幻想下gould打狼來了

宇宙巨band Mr

Pyramid

mechanix
aether
parallel horizon
instinct of sight
逆流
dandelion mound
ninemo
stereo is the answer
nasty dudes
andy is typing
stranded whale

Instinct of Sight

一隊黎講 Seasons for change 首選